[{"id":642,"question":"Manejando por la carretera en una camioneta con una licencia particular lo detiene un agente de tr\u00e1nsito el cual le pide sus documentos y usted tiene licencia inadecuada al tipo de veh\u00edculo, \u00bfqu\u00e9 hace?","answers":[" No le hace caso y trata de justificar"," Acepta la esquela sin justificar su actuaci\u00f3n","Dialoga que no lo sancione y que sacar\u00e1 su licencia correspondiente"," Le indica que est\u00e1 en tr\u00e1mite."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":601,"question":"Conduciendo en zona urbana con la velocidad limitada, va conduciendo por encima de lo indicado, un agente de tr\u00e1nsito lo detiene:","answers":["Acepta la sanci\u00f3n sin oponerse ","Discute su actuaci\u00f3n ","No hace caso de la multa ","Se disculpa e intenta convencerle que no lo sancione."],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":622,"question":"Conduciendo de noche otro veh\u00edculo que viene en sentido contrario lo deslumbra y usted le avisa de ello pero \u00e9l no se da por enterado:","answers":[" Disminuye la velocidad y maneja despacio "," Si persiste hace lo mismo que el "," Le avisa de su diligencia"," Le insulta y cambia las luces"],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":603,"question":"Otro conductor hace que usted haga una acci\u00f3n evasiva o cometa una infracci\u00f3n y no le pide disculpas:","answers":[" Se enoja mucho e insulta aunque le oiga","Se resigna sin m\u00e1s ","Trata de alcanzarlo y acelerar","Procura anotar su n\u00famero de placa y denunciarlo."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":647,"question":"\u00bfC\u00f3mo reacciona si su auto se le apagara en una zona muy transitada?","answers":["Conservando la calma y llamara a su mec\u00e1nico de confianza","Peleara con otros automovilistas","Se enojar\u00e1 con el auto","Dejara el auto en medio del camino y se fuera"],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":602,"question":"Intenta parquearse en el lugar que acaba de quedar libre, pero otro automovilista m\u00e1s listo se le adelanta:","answers":["Atraviesa su veh\u00edculo y discute del asunto ","Reacciona airadamente y toca la bocina ","Busca sin m\u00e1s otro parqueo "," Trata de indicarle que usted ha llegado antes y se va a parquear"],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":610,"question":"Se encuentra con una interrupci\u00f3n de tr\u00e1fico, no obstante ve como algunos automovilistas se cuelan por el hombro de la v\u00eda:","answers":["Los critica, les reclama y si es posible obstaculiza su paso","Si otros pasan usted los sigue ","Espera tranquilamente "," Si lleva prisa procura buscar una salida."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":605,"question":"De noche, una vez que ha adelantado otro veh\u00edculo este mantiene las luces largas un buen rato:","answers":["Le hace se\u00f1ales para que se d\u00e9 cuenta que lleva las luces largas ","Frena para que se d\u00e9 cuenta que le est\u00e1n molestado las luces ","Le deja pasar y hace lo mismo que \u00e9l.","Lo insulta para que se d\u00e9 cuenta de su molestia"],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":617,"question":"En un viajes familiar, alguien de su familia la hace observaciones continuamente sobre su forma de manejar:","answers":[" No atiende e ignora sus observaciones","Toma en cuenta algunas de sus observaciones "," Le mando a callar, que no siga molestando"," No presto atenci\u00f3n a nada."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":609,"question":"El conductor que va adelante da un frenazo bruscamente y usted se empotra en la parte trasera sin que pueda evitarlo:","answers":[" Dialoga sobre el incidente ","Discute y le hace saber su descontento ","Reconoce su distracci\u00f3n y acepta sus reclamos "," Reclama la acci\u00f3n del otro usuario."],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":593,"question":"Va conduciendo por la carretera, otros automovilistas de atr\u00e1s le pitan y le hacen cambio de luz:","answers":[" Conduce m\u00e1s r\u00e1pido","Se hace a su derecha y los deja pasar","Reacciona","Sigue su ritmo sin importar ."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":643,"question":"Va conduciendo por la carretera, y logra darse cuenta que un animal est\u00e1 pasando por la calle \u00bfqu\u00e9 hace?","answers":["Acelera sin precauci\u00f3n","Le pita y no deja de acelerar","Toma sus precauciones, y disminuye la velocidad lentamente","Todas son correctas"],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":638,"question":"Manejando por un distrito central de un municipio llega a su destino pero no encuentra parqueo y se estaciona en un eje preferencial y llega un agente de tr\u00e1nsito \u00bfqu\u00e9 hace?","answers":[" No le hace caso y deja su veh\u00edculo estacionado","Al verlo se sube y no se detiene","Acepta la sanci\u00f3n y con paciencia busca parqueo","Se incorpora r\u00e1pidamente sin parar llegando al punto de un accidente."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":641,"question":"Manejando por la carretera va manejando una motocicleta y lo detiene un agente de tr\u00e1nsito el cual le pide sus documentos y usted no tiene licencia \u00bfqu\u00e9 hace?","answers":[" No le hace caso y lo golpea","Acepta la esquela sin justificar su actuaci\u00f3n","Dialoga que no lo sancione y que sacar\u00e1 su licencia. "," Le indica que esta en tr\u00e1mite."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":606,"question":"Por la ma\u00f1ana debido a la densidad urbana no puede llegar puntual a su destino:","answers":["Se enfurece y toca la bocina","Simplemente espera y cambia la ruta ","Si lleva mucha prisa busca una soluci\u00f3n y deja el veh\u00edculo estacionado.","Intenta rebasar el tr\u00e1fico a como d\u00e9 lugar"],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":594,"question":"Se encuentra en un sem\u00e1foro con intermitencia de luz verde para peatones:","answers":[" Sigue la marca con precauci\u00f3n","Acelera y pasa antes que ellos","Tranquilamente espera a que pase el \u00faltimo"," Espera impacientemente."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":596,"question":"Se encuentra en un sem\u00e1foro con intermitente de luz verde para peatones:","answers":[" Se enfurece y toca la bocina ","Simplemente espera y cambia la ruta ","Si lleva mucha prisa procura buscar una soluci\u00f3n y deja el veh\u00edculo paqueado "," Se impacienta y toca la bocina."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":612,"question":"Conduciendo en caravana detr\u00e1s de un veh\u00edculo lento, al intentar adelantarlo otros veh\u00edculos se le adelantan le impiden el paso e incluso le pitan:","answers":[" Pita y reclama la acci\u00f3n de los otros conductores","Adelanta, pase lo que pase ","Deja que adelanten y se vayan "," Se aguanta, vuelve a intentarlo de nuevo."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":621,"question":"Si va peleando con otro conductor en la carretera o hace una maniobra brusca:","answers":[" Reacciona agresivamente ","Pide una explicaci\u00f3n "," Se detiene y se incorpora tranquilamente en su carril ya que puede colisionar "," Se pasa llevando a los motociclistas"],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":628,"question":"Si voy conduciendo lentamente por que me voy a estacionar y los dem\u00e1s conductores comienzan a pitar:","answers":[" Acelero y busco otro lugar para estacionarme"," Hago una maniobra bruscamente y me orillo. "," No hago caso o presto atenci\u00f3n ","Tranquilamente me parqueo sin alterarme."],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":626,"question":"Si usted se encuentra en un sem\u00e1foro con la intermitente verde y un polic\u00eda de tr\u00e1nsito lo detiene sin mediar palabra \u00bfqu\u00e9 har\u00eda?","answers":["Esperar sin m\u00e1s"," Llamar la atenci\u00f3n al polic\u00eda","Pitar la bocina.","Pasa la calle y lo espera al otro lado"],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":627,"question":"Si estoy en un sem\u00e1foro con la intermitente a verde y un peat\u00f3n imprudente se lanza al paso peatonal \u00bfqu\u00e9 har\u00edas?","answers":["Insultarlo"," Tocar la bocina. "," Ceder el paso con paciencia","Continuar esperando que se quite"],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":636,"question":"Se encuentra en una intersecci\u00f3n con se\u00f1al \"de ceda el paso\" y tr\u00e1fico lento:","answers":["Pasa si cree que no hay peligro."," Si tiene prisa no se detiene. "," Cede el paso con paciencia. "," Se incorpora r\u00e1pidamente sin parar."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":633,"question":"Al intentar rebasar un autob\u00fas este inmediatamente pone la luz intermitente para girar a la izquierda:","answers":["Toca reiterada veces la bocina","Intenta adelantar","Sigue la maniobra lentamente y lo insulta al pasar","Lo insulta y llama la atenci\u00f3n"],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":614,"question":"Va manejando tranquilamente por la carretera, otro veh\u00edculo lo sobrepasa y se incorpora bruscamente a su carril, ocasion\u00e1ndole que usted frene bruscamente:","answers":[" Se baja y lo insulta ","Le insulta aunque no lo escuche ","Le deja que se vaya tranquilamente "," Anota su n\u00famero de placa y lo denuncia."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":649,"question":"Ha tomado alguna medicina fuerte o no ha descansado lo suficiente y se est\u00e1 durmiendo \u00bfManejara siempre as\u00ed sabiendo que se duerme?","answers":["Si","Talvez","Lo intentara si es una emergencia","No"],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":623,"question":"En d\u00edas lloviosos la calle tiene un charco usted pasa en ellos y moja a los peatones que pasan por la acera: ","answers":["Se burla de ellos. ","Se disculpa de cualquier forma. ","Se retira sin decir nada. ","Procura no volver hacerlo."],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":595,"question":"Cuando tengo prisa:","answers":[" Me muestro un poco correcto con los dem\u00e1s peatones","No presto demasiada atenci\u00f3n a las se\u00f1ales","Soy m\u00e1s impaciente"," Insulto a otros conductores aunque no lo oigan."],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":631,"question":"En d\u00edas de mucha neblina vas conduciendo detr\u00e1s de veh\u00edculos largos (buses y furgones):","answers":[" Le pito para indicar que voy a pasar. "," Le adelanto en cuanto pueda. "," Espero tranquilamente que haya mejor visi\u00f3n. "," Le indico de alguna manera que acelere."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":629,"question":"Si voy conduciendo lentamente por que me voy a salir de la carretera con la intermitente puesta y los dem\u00e1s conductores comienzan a pitar:","answers":[" Acelero y me vuelvo a incorporar a la carretera","Hago una maniobra bruscamente y me orillo"," No hago caso o presto atenci\u00f3n. "," Tranquilamente salgo sin alterarme."],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":597,"question":"Critico y reclamo sin piedad la actuaci\u00f3n de los conductores: ","answers":[" Principiantes o inexpertos ","Impacientes","Abusivos"," Poco educados."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":648,"question":"Reci\u00e9n sale de una fiesta \u00bfManejara estando ebrio?","answers":["Si","Talvez","Lo intentara si es una emergencia","No"],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":646,"question":"\u00bfC\u00f3mo reacciona frente a una manifestaci\u00f3n?","answers":["Pierdo el control y no dejo de pitar","Me salgo del auto a reclamar","Me muestro tranquilo y busco rutas alternas","Llamo a la polic\u00eda"],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":599,"question":"Va a entrar por una calle \u00fanica, pero otro veh\u00edculo viene por ella haciendo caso omiso de paso prohibido: ","answers":[" Le advierte su error ","Lo hace retroceder ","Lo deja pasar ","Le llama la atenci\u00f3n y lo hace retroceder"],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":639,"question":"Manejando por la carretera realiza la maniobra de adelantamiento, y en eso el otro conductor acelera su veh\u00edculo y se llega al punto de no dejarlo pasar al grado de provocarle un accidente:","answers":[" No le hace caso y usted tambi\u00e9n acelera su veh\u00edculo","Al verlo disminuye la velocidad y se incorpora a su carril nuevamente","Le sobrepasa con peligro y al pasar lo insulta","Se incorpora r\u00e1pidamente sin parar llegando al punto de un accidente."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":607,"question":"Deja su veh\u00edculo parqueado en una zona prohibida, al regresar se encuentra con un agente mult\u00e1ndolo:","answers":[" Paga la multa y procura parquearse mejor otro d\u00eda","Se niega rotundamente a pagar la multa","Intenta convencer al agente que su error fue involuntario.","Le llama la atenci\u00f3n al agente y no le hace caso"],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":611,"question":"En caravana usted y otros conductores han cedido el paso a una ambulancia sin embargo otros que vienen detr\u00e1s aprovechan la ocasi\u00f3n y obstaculizan para incorporarse al carril","answers":["Los deja que pasen ","Se enoja con ellos y critica su actuaci\u00f3n"," Se atraviesa haci\u00e9ndolos frenar bruscamente "," Les avisa para que le dejen incorporarse al tr\u00e1fico."],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":637,"question":"Manejando por la carretera en el congestionamiento, va tarde a su destino, y en eso lo detiene un gestor de tr\u00e1nsito \u00bfqu\u00e9 hace?","answers":[" No le hace caso","Si tiene prisa no se detiene","Cede el paso con paciencia y luego se detiene","Se incorpora r\u00e1pidamente sin parar llegando al punto de un accidente."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":624,"question":"Usted va conduciendo y de repente se cruza un peat\u00f3n:","answers":[" Le reclama fuertemente. ","Le pita y lo ultraja","Le pita, pero sigue usted sin detenerse. "," Se detiene para no atropellarlo."],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":598,"question":"Cuando llevo prisa: ","answers":[" Me pongo de mal humor con las actuaciones de los gestores del tr\u00e1fico","Me pongo nervioso e impaciente al ver los sem\u00e1foros ","No presto demasiada atenci\u00f3n a la se\u00f1alizaci\u00f3n "," No suele sucederme nada de lo anterior."],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":630,"question":"En la carretera soy m\u00e1s prudente con:","answers":["J\u00f3venes","Continua sin importar la presencia del otro conductor "," Ancianos y personas discapacitadas. "," Conductores temerarios."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":640,"question":"Manejando por la ciudad llego al sem\u00e1foro en rojo, me detengo y este comienza a parpadear siempre en color rojo y se llega al punto de no saber qu\u00e9 hacer porque los dem\u00e1s conductores me pitan:","answers":[" No le hace caso a los dem\u00e1s y espera tranquilamente al cambio. ","Al verlo ve a ambos lados si no hay peligro se incorpora a su carril nuevamente y suavemente","Lo sobrepasan con peligro y al pasar lo insultan","Se incorpora r\u00e1pidamente sin parar llegando al punto de un accidente."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":600,"question":"Me muestro imperturbable y tranquilo:","answers":[" Cuando se me queda el veh\u00edculo y me pitan los de atr\u00e1s ","Ante otros conductores que me llaman la atenci\u00f3n ","Ante peatones ociosos e imprudentes","Con los acompa\u00f1antes que me advierten de las reglas de circulaci\u00f3n vial."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":608,"question":"Se encuentra en una intersecci\u00f3n con se\u00f1al ceda el paso y tr\u00e1fico lento:","answers":[" Pasa si cree que no hay peligro","Si tiene prisa no se detiene","Cede el paso con paciencia","Se incorpora r\u00e1pidamente sin parar."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":634,"question":"En una carretera con carril lento se encuentra un cami\u00f3n que no hace uso de dicho carril, obstruy\u00e9ndole el paso:","answers":[" Espera pacientemente. "," Le indica que se retire para el carril de veh\u00edculos lentos","Le reclama con gestos y palabras. "," Le adelanta sin m\u00e1s."],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":632,"question":"Refuerzo m\u00e1s la seguridad vial al manejar en d\u00edas.","answers":[" De mucho tr\u00e1fico. "," D\u00edas lluviosos. "," D\u00edas soleados y de mucho calor","D\u00edas despejados"],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":613,"question":"Conduciendo por el carril central de una carretera de doble v\u00eda a una velocidad reglamentaria otros automovilistas le dan reiteradamente se\u00f1ales de luces para que se tire a su lado:","answers":["Pide disculpas y se pasa al otro lado","Continua sin importar la presencia del otro conductor ","Reacciona con agresividad y le indica si tiene prisa adelantarse por el otro carril "," Se retira al otro carril"],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":619,"question":"Manejando en la carretera en el congestionamiento se abre el espacio para que pase una ambulancia, aprovechando la oportunidad otros automovilistas se incorporan a esa v\u00eda r\u00e1pidamente para pasar:","answers":[" Cruzo el carro para que no pasen m\u00e1s "," Les pido que me dejen incorporarme a m\u00ed tambi\u00e9n "," Me incorporo bruscamente "," Les dejo pasar sin m\u00e1s"],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":625,"question":"Intento estacionarme en la calle pero me est\u00e1 costando:","answers":[" Me pitan me pongo nervioso y los ultrajo que esperen. ","Hago una maniobra brusca","Me parqueo sin desesperarme","Busco otro parqueo."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":644,"question":"Mientras va manejando, se encuentra con un hermoso paisaje. \u00bfQu\u00e9 hace?","answers":["Se distrae","Se toma una foto","Les dice a sus acompa\u00f1antes que lo vean","Trata de no se distraerse y tener precauci\u00f3n"],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":615,"question":"Manejando por la ciudad un veh\u00edculo le sobrepasa, se sit\u00faa por delante de usted y se detiene bruscamente, usted intenta detenerse pero le es imposible y colisiona en la parte de atr\u00e1s del veh\u00edculo temerario:","answers":[" Se baja y trata de intimidarlo "," Se baja y le hacer ver su error y que \u00e9l es el responsable "," Le insulta y agrede f\u00edsicamente.","Se baja y dialoga sobre el tema "],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":620,"question":"Si un agente de tr\u00e1nsito lo detiene \u00bfque hicieras:?","answers":[" Te vas, sin hacer el alto","Te detienes a dialogar","Peleas con el","Aceptas la esquela"],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":645,"question":"En el caso que se encuentre frente a un accidente, y ya haya param\u00e9dicos y polic\u00edas. \u00bfQu\u00e9 hace?","answers":["Graba un video con su celular","Trata de no se distraerse y tener precauci\u00f3n","Le toma fotos al accidente","Se detiene para ver que sucedi\u00f3"],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":618,"question":"Manejando en la carretera un veh\u00edculo que viene en el carril contrario no cambia a luz corta:","answers":[" Si persiste hago lo mismo"," Le indico de alguna manera que haga el cambio de luz "," Reduzco la velocidad y espero que pase "," Le insulto al pasar al lado."],"correctAnswer":3,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":616,"question":"Me muestro intolerable con:","answers":[" Los peatones que no respetan las se\u00f1ales de prohibido el paso peatonal "," Los motoristas que incumplen el reglamento general de tr\u00e1nsito"," La tardanza en controles vehiculares sin raz\u00f3n "," Los conductores temerarios."],"correctAnswer":2,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":604,"question":"Al intentar salir encuentra un veh\u00edculo parqueado en doble fila, que le impide salir durante un buen rato:","answers":[" Acepta sus disculpas ","Ve al due\u00f1o y lo insulta ","Se enoja mucho y toca la bocina","Toca la bocina para avisar y espera un poco."],"correctAnswer":1,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"},{"id":635,"question":"Tiendo a arriesgarme habitualmente:","answers":["Cuando hay mala visibilidad","Al tomar curvas"," En los levantamientos. "," En ninguna de estas circunstancias"],"correctAnswer":4,"percentage":2,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":"psicologico"}]